【A1要聞】新義安廝殺爭地盤 將軍澳「少君」VS觀塘「阿刁」

近日黑幫連場腥風血雨，掀開新義安同門廝殺內情！消息稱，事件核心兩名主角是將軍澳派系頭目「少君」及觀塘派系頭目「阿刁」，兩人3年前在將軍澳爭位，阿刁失利敗走，至去年重返將軍澳，與少君人馬發生衝突，阿刁更向尖沙嘴派系「細B」借兵，聯手對付少君，引起連場江湖風暴。有人揚言新年後爆大鑊，殺出將軍澳踩入同門其他油水區，對家則力圖蠶食將軍澳地盤利益。警方嚴陣以待，除調動數百警力前晚起在全港夜場清洗太平地外，就前日發生的街頭攔車斬人案拘捕9名黑漢，不排除更多人被捕。

最新一宗的新義安內訌衝突，發生於前日下午3時許，四名少君門生一部白色平治沿太子道東往觀塘方向行駛，途經彩虹邨對開時，突然被兩部寶馬前後夾擊閘停，兩車上跳出7名戴口罩鴨舌帽的男子，手持鐵通及利刀包圍平治狂扑，事後跳上其中一輛寶馬絕塵而去。警方在九龍灣啟晴邨對出尋獲涉案寶馬，並在車內搜出武器。平治車內司機及一名男乘客手傷送院。

截平治斬人案拘九人

案件交由東九龍總區反三合會行動組人員跟進調查後，昨凌晨起於馬鞍山、青衣、旺角、將軍澳及觀塘，拘捕9名涉嫌傷人男子，年齡介乎24至42歲，通宵扣查。據稱疑犯包括刀手及策劃斬人行動的成員，警方在部分疑犯住所搜出案發所穿的衣服。

消息稱，連串衝突源於新義安將軍澳頭目「少君」及觀塘頭目「阿刁」的恩怨情仇。兩人原盤踞將軍澳，3年前為爭上位互有廝殺，最終阿刁敗走，他輾轉至澳門謀出路，撈得利錢後又重返香港，先後在尖沙嘴及觀塘落腳，其後成為新義安觀塘頭目，跟隨新義安猛人「阿濤」及元老級人馬、綽號「公海賭王」的連釗。少君則跟隨將軍澳新義安話事人「小平」及元老「將軍朱」搵食，各據一方。

向尖沙嘴話事人借兵

去年9月，阿刁帶同下屬踩入將軍澳，先在酒吧內與少君派系人馬衝突，之後又派門生在尚德邨追斬屬少君派系的24歲姓吳女子，2小時後對方派人到景林邨停車場放火燒車報復，波及同場52輛車，從此牽起連場江湖廝殺。去年12月28日，將軍澳派系「阿燦」在景林邨停車場被至重傷;而觀塘派系「肥權」，元旦日則在旺角被撞車追斬。

據稱，阿刁因與新義安尖沙嘴話事人「細B」頭馬兼行動組主管「恪文」相熟，遂向對方借兵調將，形成觀塘聯手尖沙嘴，對付將軍澳同門的局面。有指事件本來是爭執小事，但少君與阿刁各不相讓，衝突愈演愈烈。有人聲稱要剿滅將軍澳同門奪取其地盤;另一方亦不甘示弱，在江湖上放風，揚言新年後爆大鑊，會殺出將軍澳踩入其他油水區搵食，又不滿「細B」偏幫，聲稱會爆其犯罪證據。

由於兩幫人磨拳擦掌，警方為防再生事端，前晚採取犂庭掃穴行動，高調動員590名警力，搜查香港多處的娛樂場所和145個地點，共拘捕19男4女，分別涉嫌藏毒、偷車、傷人及串謀傷人扣查。警方未來將針對新義安內訌繼續清洗太平地，遏止黑幫氣焰。

【新義安內訌】黑幫將軍澳爭地盤 吸油水收𡃁

將軍澳區為何會成為新義安派系爭奪的地盤？西貢區議員何民傑稱該區作為一個擁有近40萬人口的年輕社區，雖然被形容是一個沒有娛樂設施、返家只有睡覺的「睡房社區」，但黑幫已在區內發展出一套地下管理模式，包括尚德引入多檔小販深宵進駐，從中收取保護費，又或從公共屋邨的裝修工程、私煙檔及毒品飯堂吸油水，組織不斷壯大。

黑幫生生不息，需要新血加盟，何議員稱將軍澳擁有龐大年輕人口，十多歲的年青人在區內無娛樂消遣，自然三五成群在街頭蹓躂，容易成為黑幫頭目招攬的目標，曾有黑青向他透露，大佬收集門生後，每當有事或要代人出頭時，便會召集盤踞將軍澳的黑青到尖沙嘴或灣仔「晒馬開片」，染指其他黑幫的地盤利益。

他指近日黑幫互斬事件，除揭示警方重點需打擊將黑幫盤踞於將軍澳的收入來源外，還需社署及非政府組織引入「夜墟」活動，引導區內青少年走向正途。

沙田me

將軍OH

根本成個將軍澳社區設計最有問題
成個社區都係商場
仲要係高消費嘅
佢哋邊度有咁多錢消費
最後咪落公園變壞囉

好快

將「君」澳

黑社會幾威威 上晒新聞

香港D警察收咁撚多錢一個月
竟然都可以由得D黑幫分晒地盤咁玩
真係話冇利益都唔信啦
明明知道晒跟邊個，叫咩名，住邊
都可以唔撚理，真係垃圾

因為無犯法。無證據，你點拉？

三合會成員是原罪

佢無自稱三合會。

尋日又有落車斬benz 今日又爭地盤 是咪番番去古惑仔年代

豪宅區無諗過畀廢青住。

反黑反咗n年都反唔撚到個堂口

收編左唔攪事唔會出聲啦,小販檔一路都有黑睇場,愛國愛黨正義警察咪又無出過聲,裝修上過新聞都係一樣

好撚威呀，斬自己同門，踩自己友地盤就咁兇狠

你老母臭閪啦 連報紙佬都知清楚哂有名有姓幾時劈左邊個都個
你差佬要跟會拉唔到人？
我屌你老母添呀

知名就可以拉？重要法庭做乜

有哂名都唔識跟唔識查 不如連咇都唔好撚行喇
去馬會門口刨馬經啦

終於唔係食物名

垃圾
排骨同生菜兩下KO呢班二打六啦

拉示威者唔駛名唔駛証據
阿SIR做野唔駛你教

拉左又點⋯
黑社會驚坐監咩？
佢坐一陣當渡個假

所以差佬就負責叫下霸王雞去撻下野
等手足有賊捉

你講緊兩樣野
黑警唔做野還唔做野
黑社會唔怕拉還唔怕拉

將軍朱個名我中一聽到出黎做野
香港警察查十幾年都拉唔到人不如執柒左佢啦
如果返工淨係行行企企簽簿仔
我樓下個看更都得

你睇下上海仔 前坐館又疊馬又疊水
唔怕拉？ 你幾歲人
古惑仔唔怕拉掹槍啪佢啦直接 洗用鐵通？

點

同樣係後生仔，其實平時打下機約下friend食飯咪幾開心，點解我地咁正常，佢哋會咁on9博埋條命出去開片

成個legal system 明明係 rigged
你要砌佢老味生豬肉既 閒閒地十幾廿年走唔甩
港共政府講到尾冇主人踢兩腳係唔識做野
高層離地得過且過

2020都黎緊
仲用刀仔斬人咁on9
去deep web 買槍都嫌貴
仲做乜撚野黑社會

劈肥權果單
係咪十幾人諗住去伏人
點知人地成三十幾人比人劈返轉頭果單
dllm 我記得睇果陣笑到我噴飯
前日果單劈車又係on99十幾人係到打玻璃
一條毛都抆唔到
兩邊d 刀手都on99
呢班黑社會係咪出黎搞笑架

一支天拿水
燒車
三條友都搞掂
叫咁撚多人把撚

唔洗搵食？唔做刀手執埋一萬幾千邊有錢同fd開心
平時飲飲食食 收陀地睇場d油水位就識出嚟
要人做野就縮埋一舊？
政府唔理班靚仔咪係咁
年中大把靚仔讀完中三出黎撈

下下玩到死人邊個揹
你估而家攞正牌

洗問隔離區借兵
入警局成班黑警比你借啦不過唔揪得姐

驚死人咁斬人把撚咩
人又請咁多得個七字
做黑社會驚死人真係第一次聽

中國人永恆不變就係恰自己人
聯手去搶NUMBER場 油水點都多過二邊互片啦

超級me

啲電影都有講 ,拉得一班另一班就起， 根本冇可能拉曬 要嘅係平衡， 其實都合理 唔好咁明顯 安安份份揾錢 警察就由鳩你， 仲有佢地知還知多數犯法係啲細嘅 根本拉唔到最上嗰堆
但講真 聽過有警長收錢 通水比啲賭嘅檔知 但最後比人發現炒咗 我估應該仲有唔少

你地以為撈偏on9班撈家笑返你地壽頭
十年前係將軍澳一個靚仔去賭檔做跟班負責幫手買個飯收五百蚊貼士
一日八個鐘搵到成千蚊
仲有上升空間同唔同工種
派私煙十幾蚊條 45分鐘搵二百
平時出去玩飲飲食食有人請
做多幾年仲有網上賭場 走私黃金水貨 公海賭船 收陀地etc.呢d油水位 閒閒地穩定五至十萬一個月
仲會有幾十萬既bonus比你買車裝身
講緊senior位
頭目就肯定過百萬年薪
再上大頭目搵幾千萬一年
再上就X米X X華X呢d 食明星 做政協
比你係個盲字都唔識多個既靚仔 你做唔做

撈偏衰在冇明確薪酬
買樓過唔到壓測
社會地位低
競爭大
行內流動性低
career path係入行初期定死左

洗米華彈起係因為街市偉 水房賴同崩牙駒收左皮姐

大佬呀，唔好咁痴線

阿刁無得撈㗎啦
刁帝明明講過支那人唔打支那人，轉過頭你同我斬自己人？明落刁帝臉喎！

炒貴刁

新beyond 啲人係咪跟共產黨改名
阿刁（近平）？
阿（胡錦）濤？
（鄧）小平？

細B見過真人
斯斯文文

啲人一散, 警察就收工
冇事發生

你拉完一個未只會有下一個上位
黑社會每一個地方都有架啦
警察只會唔佢地搞咁多野出黎
好多大公司都會揾佢地做野

睇戲睇撚上腦就你呢啲
另一班起咪清埋另一班囉，無限Loop咪無限Loop，屌你老母差佬職責嚟架

咁咪拉埋下一個囉屌

一路都有黑社會 一路都有古惑仔 只不過一路大家跟足規則做野 唔搞大野喳嘛 係近年開始多返呢啲兩個或以上既地盤紛爭喳嘛

拉完大
下面未會爭上位打黎打去囉

反左個堂口分分鐘仲大獲架

仲唔好？
咁你講邊度治安好呀？

咪拉左班靚囉 你話有大粒個啲就好難拉架 又唔係有證據證明係啲大粒既指使

咁咪拉撚哂返去囉

我覺得泰龍型d 如果唔係比人斬死 今時今日尖沙咀都係佢

公海賭王

咁咪拉埋
咁撚細既city state有咁大規模既有組織犯罪
係政府升學就業 福利 治安三方面既失職

都2019年啦咁撚多娛樂
又有乜登乜登
仲收到新兵個下先好嘢
唔覺老套架咩

要搵食架 中三學歷搵幾萬銀一個月去邊到搵

阿刁 -> 阿羽 -> 阿習

M1執笠關唔關事

證據有心搵會搵唔到咩
如果你有心打擊 佢地可以咁揚?
基本上佢地一開黃賭毒就掃一個
加上你知道晒個名單 重點調查果班人
有幾難入唔到罪?
搵得少就少人做嫁啦
好簡單 依家啲差老知道晒邊到有啲咩場
都唔會去做野 要等到有咩腥風血雨
先掃你兩個場叫示下威
根本就係留一線比佢地生存
仲有果啲街泊陀地 淫骨場 毒吧 放數 係人都知道啦
差佬會唔知?
有受害人果時就叫人唔好搞大佢 比大耳洞追數警察叫人還錢 然後無視佢非法放數啦
選舉前689咪又係同果啲人食飯 蛇鼠一窩

阿刁

其實好撚垃圾
2架車有刀有棍
對方一個都無傷
反而自己手受傷
好明顯又要威
又唔敢真係斬人啦
黑社會黎講香港的確幾廢下

樓上班巴打成日話諗唔明 咪又係錢 撈偏幾好搵先得嫁
你叫佢地咁既料出面打份牛工搵唔搵到依個數呀

點解同系都互打
最大果個唔理？

d小學雞真係

中國人嘛

攞到龍頭棍先同我講啦
8點鐘 有骨氣

人地可能係選緊新大佬出黎掛，睇下邊個落手狠d就比邊個做

唔傷及無辜嘅話，話撚知佢哋日日互劈啦

2小時後對方派人到景林邨停車場放火燒車報復，波及同場52輛車

邊有可能唔傷及

我都想講 個名聽左10幾年，屌你老母點可以仲健在

做咩姐你，係度宣揚呢d 野講到咁好景又唔見你講下窮到仆街搵幾千個d? 幫大佬宣傳呀你咁熟嘅

黑社會無犯法？
你諗下點解佢地叫黑社會先啦

警務處處長向太唔出嚟講兩句？

換個角度睇，黑社會管住班細既，其實可以有助社會穩定

最撚好笑係斬完人嗰晚成百幾個黑警去掃場，話去打擊黑幫氣焰
仲要拉咗四條友就收工，真係嚇撚死班古惑仔呀

同刁種撞名

有幾奇，N年前果個對住差佬大大聲講「12點後我話事」果個英傑都仲風流快活緊，d差佬為份糧hea做連尊嚴都唔撚要

真係冚咗佢哋班黑社會嘅
自己咪無嘢撈囉
呢啲位又唔使做實事
久唔久冚佢哋一次半次場扮做下嘢
又有啲搲下人工
幾嘆呀
點會嚟真

你都講咗點解啦
咪就係份人戇鳩鳩囉

小平 之前先有個叫梁振英

劈撚死咗咪捧下一個上去囉
又唔係最大嗰班死

從公共屋邨的裝修工程
報紙佬成單野寫埋出黎都得
黑警都拉唔到人 警隊上下黑到仆街

「古惑仔唔麻Q煩不如行老襯啦」

唔好畀啲古惑仔電影衝昏頭腦
有腦的話就讀得成書唔使行古惑啦
行得古惑全部都係甩皮甩骨
同毒撚一樣都係社會失敗者
不過行嘅方向唔同咁解

咁好搵咩 拜山華，鈎擔保兩雞嘢都無呀⋯⋯大佬⋯⋯from奪命金

中二病

有個坐館係律師嚟啦
掃晒黑社會，咁黃賭毒、詐騙集團都唔會無人搞喎

你禁得晒黃賭毒詐騙咩

傻鳩, 你就真係睇戲太多啦
互片一死人, 包你成個環頭比警察襟旗
中共之下仲想玩黑社會互片

奪命金好笑，三腳豹R擔保去人間茶餐廳坐足成日早午晚三餐食晒

到2019年
原來都仲好似陳浩南年代咁

咁咪變相其他字頭會撐大之餘再變埋字頭同字頭打囉
又拉哂呀？

乜依家仲興黑社會架咩 咁撚柒

唔好話佢地
正常大學生都搵唔到呢個數

唉 尖新 將新 呢壇野十幾年前仲讀緊書以經不和了 咁多年都係將軍朱渣旗獨家村 老新 想踩過街 睇中裝修 毒品 賭檔 呢三樣野 反而尚德大排檔係 小生意黎唔放重

撈偏都一份工黎

咁以前的確撈偏好撈過依家 依家個局同社會環境都唔同哂
唔係點會再早一代會有撈偏既開始想轉正行

2019年都仲咁多吸毒
你讀唔到書 就自然有門路去入呢啲圈子架喇

自稱又點？可以坐幾耐呀？

有無人覺得依啲所謂嘅「黑社會」好老套好過氣呀

撈偏還撈偏 搞到打打殺殺咁都幾多9餘

咁裝修工程又唔犯法既 人地只係個字頭撈埋呢行姐

反到咪冇功開， 冇得坐臥底

但你撈偏好運既點都唔會好似毒撚咁乜都無先

[url][url][url]: CA Cxza,x,,z':,,c'ax. CG Z's? v CG Z's v HCC Zach CVC SC CVCz。[/url][/url][/url]

將軍澳呢啲俾垃圾住既垃圾堆填區

係呀！重有d人到中年，四十幾歲
重要做d低級任務，去人地車房扑人架車
之後比人夾住，死撚埋添

根本全地球都冇可能反到 只有壓制 當家陣而家陀地黑拉曬 蝻又會即刻冒起 大陸又會即刻冒起 都拉曬嘅時候 又係一雞死一雞鳴
黃賭毒 全部都需要呢啲架構去維持秩序 營運

仲要撞鳩爛兩架車

其實係咪杜SIR拍緊戲咋

成堆傻仔 好明顯俾個下馬威佢

同埋一向呢啲都唔會直接攞命 最多嚇下打下

而家拉 最多危險駕駛導致他人受傷

同埋傷人罪

攞命最高無期 多多安家費都冇得享

撞鳩爛兩架車為咗下馬威

黑社會真有錢

果兩部車偷返黎嫁，睇報紙睇埋內文啦

好明顯偷車 同埋就算買咁舊嘅垃圾寶馬洗幾錢? 7條友人工仲貴啦 你老尾 唔係俾3幾千你會去開工啊?

點解撈偏班友唔正正經經改番個英文名
係要大大細細肥瘦咁

呢d緊係壟斷黎做
外人想入黎做比人打鑊兼燒架步
佢一方面可以養住班人
一方面搵班濕鳩靚仔做 師傅錢都賺埋你
仲有個架步擺架撑

屈佢搞港獨

傻豬，反黑一向都係最黑嗰班

無知一問，有冇巴打可以幫忙解答下
點樣由當年少林五祖「反清復明」組織幫派
演變到今日既MK黑社會

你講緊係15,6年前既將軍澳
基本上而家係外區搬入黎既中產新婚夫婦多
而十幾年前既MK已經搬哂出去住
治安係算唔錯

數上嘈乜9
宜家大圍都係跟共產黨搵食
要搞你有幾難
差在咩情度姐
我舉個例
海記上你條賭船隨便捉你一樣都唔行得
一晚唔見幾多個

計人頭比錢呀

而家唔興disco姐
幾年前d濕鳩club仔 而家d樓上bar
仲有個間開到成行成市既連鎖bar
冇馬欖有141 hg
走水貨 炒黃牛 倫敦金 財務中介 網上賭場 示威遊行
樣樣都係黑社會
仲未計傳統行業 好似大檔 麻雀館 陀地 外圍 走私呢d
你以為黑社會息微 但你個d例子只係市場需求下跌
黑社會其實係兩極化
一面大到上市 做到一街都係 成為社會現像 普通人唔知or唔覺係黑社會產業
一面小型化 低調 公屋私竇 100人以下客源or買賣私煙 呢d一般人接觸唔到
以住行出市區見到一班人係夜總會樓下圍住個泊車位呢d中等據點係冇晒

其實慈母未至於無做野，佢地有做到既係打擊左影響一般巿民既黑社會。

咪係....而家咩年代
露晒樣又有名
屌你..日日搵你出黎查都唔係好難姐
你估仲係80年代

依加出面無disco？
尖沙咀大把樓上d啦
無一百都幾十間 邊個話唔興

晒馬就要叠友者
而家落order搞正人就係諗方法架啦
用刀劈部車堅係無腦

夕陽行業

好心班警察啦，對黑社會直接爆頭咪得，拉咩 黑社會班友只要蓄牲，唔係人

香港黑社會

冇罪案又點洗咁多警察呢

真係夕陽行業，地舖越來越少，交保護費轉左交去大財團既管理費，幾大膽都未至於入去海港城圓坊燒人舖卦

好似進步左 用到GPS追蹤仇家

拉晒又點, 一雞死一雞鳴, 永遠唔會完

有冇聽過大劉個句說話：我唔知咩係大佬，我剩係知咩係老細。

篇新聞寫到
唔知以為杜sir新戲既劇情介紹

明明12月頭先搞完尚德堆小販

無人駁到
警犬捉政治異見人士先識”果斷執法”
唔係同黑幫有利益買通左都唔信啦, ICAC 最近都捉到個警司啦

咁所以警隊咪要全年招募
但都係無用, 對黑幫手軟, 捉政治異見人士就叻

跟橫頭磡豆卜就乜事都無啦

最好互斬兩邊死撚晒

近排無示威,無人追擊高官,圍村又無人去理,唔駛call黑社會對付呢班人,無job做就要搵野搞下

我識個3.14堂口紅花棍
有興趣可爆料

阿刁d o靚咁弱智,唔怪得會敗走

幣少跟邊個

唔拉總有原因, 唔係你諗得咁負面
一係就知道個大佬太廢, 俾佢坐正都搞唔到D咩大茶飯
一係就直頭收買晒, 或者扶植佢坐正, 霸住個位
一係就已經睇通晒你底細, 你點郁佢都知, 走唔甩

如果乜都唔理踢入監倉, 俾個更痴線更控制唔到既上去, 咪仲大劑?

全世界都有黑社會架啦 想冇黑社會 發夢啦

你都識講撈偏啦
其實佢地d改名規則同古人差唔多
一係身體特徵加名
肥蔡 黑宋江
一係來歷加名
沙田me 將軍朱 李合肥
一係個人行為經歷特性
鬼添 浪裡白條張順
一係姓名或特徵同著名人物相近
郭靖 小李廣花榮

改英文名先on9 有幾多人改之前會了解個名既意思再簡
叫Stephen既有幾多個知 Stephen有咩意思 st Stephen有咩事蹟
一個外號 如果唔能夠令聽既人有first impression
係一個失敗既外號
一個九唔搭八既英文名只會令人聯想到一個面目模糊既西裝友

刁!你老母好嗎?

有幾多大劉
大把老細同呢班大佬稱兄道弟啦

乜咁多黑社會上連登

阿刁
竟然同主席撞名 必誅

大排檔點會係小生意。。。
十檔野 閒日一夜十萬蚊生意 一個月三百萬生意
一年三千幾萬生意額 當佢抽一成都三百萬
零成本 呢d 生意係邊到搵

講到錢銀就大打出手架啦

佢呢單係落佢面 佢小販一個月得4 5萬收入 陀地

一雞死一雞嗚係唔係代表唔洗拉?

根本好多時候都係黑食黑，好多成功人士背後都有背景架啦，唔通真係經商致富咩

香港拉反政治人士就叻，因為佢地阻住政府搵食

差佬起薪24k

傻仔先入黑社會

壞人永遠都有，的確係拉唔曬
成世玩兵捉賊，天下只會大亂
好人管壞人只有拉曬佢，佢本身賤命一條，根本唔驚你拉，入去坐下又有自己人睇住
壞人管壞人就咩都做得出，所以先管到
所以黑社會一定要有規矩，邊個過左界警察就要做野，全世界都係咁既玩法

不過依家香港個問題就係過曬界幾次都當睇唔到，結果越玩越過份，日光日白都夠膽斬人

歸根究底都係政府為左政治目的走去同黑社會合作，結果依家黑仲大過白

有腦 外判比蝻亞仔在停車場 拎兩把牛肉刀 都收佢皮啦

睇黎都係要等班友唔小心HIGH到D普通市民,差佬先會出力禁
依家由佢地鬼打鬼

不安

如果咁都得既話我諗黑社會仲有秩序過警察

佢又無錯 原則上黑社會字頭其實都係做生意姐

連登仔好多都係理想主義 最好就完全無哂黑社會

大劉既意思應該係話我唔知咩叫大佬 我剩係知佢地都係做生意 佢地係老細姐 唔使講咩大佬咩話事人呢啲稱呼

垃圾少君真係好撚廢 啲𡃁咁大堆人斬兩個人都斬唔到 廢又唔認話其他人偏幫 又小學雞式報復想爆人大鑊

岩呀，以前個班就上晒岸撈正，但係其實係社團仲好大話事權，以家撈正又好難查。講到尾，全港大多古惑仔，比盡差佬兩三萬人一齊搞都根本應付唔到依個工作量，再加上我估差佬自己都驚俾人點相

星期六開始係mk已經見唔少靚車不過改到mk款，唔知關唔關事，大佬輩食飯講數？

死埋一二邊互劈

上左岸撈正行做咩要拉 根本佢都冇犯法
就算話倫敦金 法例冇禁止買賣呢樣野 呢D就叫明知都拉唔到
但而家打打殺殺兇來兇去呢班 私煙毒品陀地 又放火又劈友
咁都話拉唔到 摺柒左個警察部佢啦你老母

火武1個都收哂佢地皮啦

將軍澳連機鋪 波樓都無間 點解會有黑社會

今時今日 仲同你打真軍 真係好值得欣賞
廿年內應該失傳架啦 呢種態度

公屋賭檔 賣私煙 大撚把呢啲地下活動

你呢啲就係最唔負責任嗰隻，一句職責就一定可以即時拉曬所有黑社會？ 另一班起就清另一班？ 你估喺大陸是但告佢就直接坐監， 坐幾耐都得。
啲警察係知曬啲地盤邊啲人嗰啲，但犯咗咩法？ 有證據告得入？ 班警察係咁易揾到 最大嗰堆人告，你估會唔做野 佢地咪又係打份工 都想升職加薪 .
然後呢次斬人就係黑社會鬥爭 下下清只會有更多鬥爭。睇下全世界有咩地方會冇黑社會 就算警察幾強硬都好一樣有黑社會存在 保持平衡就係最好嘅方法 講睇電影只係舉下例
無限Loop咪無限Loop係咁簡單就好

有冇人可以簡單講下邊區係邊個字頭話事

真
呢個年代仲有人做黑社會真係on9
香港地跟本餓唔死人

黑社會唔一定要拉哂
但犯法就一定要拉
屌你老母臭閪死差佬
普通市民個個犯法都要拉
唔撚通你話黑社會一雞死一雞鳴所以要隻眼開隻眼閉
你老母個閪你呢D乜撚野規矩黎 邊條法例定
唔驚坐監就衰一獲拉一獲 大撚把人成世出入監倉
你出去再攪事咪入返去囉 冇問題格
個監倉起黎就係要困住你等你冇得犯法 唔係法律要黎把撚呀
屌你老母差佬

好似返工咁咋嘛 平時就飲飲食食等收錢。到有野做咪要開工

點解 意大利警察 唔消滅黑手黨
點解日本警察 唔消滅 山口組
點解台灣警察 唔消滅 竹聯幫

警察 唔係要消滅黑社會, 係要制衡佢地, 知無?

好多連登仔 成日屌香港警察唔打擊黑社會
事實上, 香港黑社會 已經算弱

世界搵錢搵最多既黑社會 頭五位都無香港份
第一位是日本山口組
第二位是俄羅斯Solntsevskaya Bratva
第三位是意大利Camorra
第四位是意大利Ndrangheta
第五位是墨西哥毒販

你又唔問下點解俄羅斯, 意大利警察 唔消滅黑社會??

係餓唔死 但食唔飽囉 唔係個個細食 或者有得食就得

唔知點解見倒少君個名會形住佢係智慧型,成日揸住把扇揞住個口

幣少幕後金主咪係黑社會

其實黑社會同黑警真係夾好晒
你只要唔好搞到普通人 搞得太大 破壞到社會治安，黑警都係隻眼開隻眼閉
所以啲大佬都係叫啲細嘅低調啲做嘢，萬一搞大咗就一定要交人
根本一早警黑合作好晒槍打出頭鳥，你見香港黑社會都唔敢做得啲咩大嘢出嚟，都係開下地下賭檔 雞竇 搞下小生意之類，毒品嚟嚟去去都係個啲幾十年前已經賣緊嘅產品，打交永遠都只係刀棍冇人敢用槍

台灣咪試過囉，國民黨一夜之間拉晒竹聯幫同其他角頭大哥，唔經正常審判，幾千人送去綠島坐監

結果點呢？本身d地盤空晒。下面班𡃁為左爭上位打到7國咁亂，幾年之後d大哥放返出黎見到自己個地盤比人食左又打過

後來佢地覺得咁樣唔係辦法，為免無啦啦再比人清洗，決定洗白，選立委，選議員（台灣法律規定議員有刑事豁免），形成黑金政治

想講既係黑社會係無可能禁得晒，就算大陸而家一黨專政，都有好多黑社會，除非去返毛澤東極權統治底下，否則你今日拉晒班人，總會有第二班人諗計仔走法律漏洞搵錢

觀唐diu

係講秩序
試下拉哂班友番赤柱
睇下警犬養唔養到咁多人

黑社會 鄧伯講既

墨西哥果d惡到殺警察

叫 jimmy仔

仲夜墟?
十幾年前幫過下手啦，屌一D吸引力都無攪你老味咩!

差佬宿舍都俾班黑x會淋紅油追債啦

廢到hihi

D老黑同中共好撚熟唔係唔知下話?

同澳門比較.
諗起當年澳門回歸前 , 連環炸彈案.
白德安都比人暗殺. 殺到埋身先親手帶隊拉人
夕陽將至, 其實葡國佬都唔想理咁多 .

最後共產黨, 自己攪番掂.

你睇下逃學威龍1條反黑學校門口擘友佢拉咩人?

威囉，疊馬囉

真係唔明今時今日做古惑仔博乜 讀個南北朝都可以考公務員起薪都2皮幾野 入到去買個學位返黎 隨時仲有得你升 古惑仔...

又唔見佢地話個社會一定有人犯罪，吹撚到呢!

再拉囉。
咁而家咪又係打黎打去!根本拉唔拉佢地都會打

屌你老母到底你班差佬個腦有幾多成係識諗野
有人犯法要拉就梗架啦
到通街冇賊咁仲每年批咁多錢養你地托柒
冇野做咪去搵工去做看更囉 白養你架屌你老母

而家好明顯黑社會只會管住班細既唔好攪佢地班大既，但班細既去出面攪其他人佢地係唔理。

冚家剷成班黑警/ 睇戲睇上腦弱智仔 係咁係度spin去講咩黑社會度度都係咁打唔哂

而家講撚緊劈友放火呀屌你老母 犯法係咪因為佢係黑社會所以唔撚洗拉
你做黑社會你撈正行去拍戲去做裝修去放數囉
而家開左幾個月大片 你話黑社會有佢套秩序?
你行出黎我打你兩拳我都有我套秩序呀

唔咁不如黃賭毒同詐騙都唔拉啦，咩都唔好拉啦，全部都拉唔晒，港獨都係拉唔晒架咪一樣狂砌!

豬閪成 食狗糧食懵撚左你呀

如果我撈偏就會叫燒鵝

有證據就拉 無證據就放 仲有 大粒既唔係話拉就拉 大粒既係咁易拉一拉出面都可以亂撚哂

我覺得係佢地做唔掂唔係警察有做野囉，上網年代叫雞溝女大把方法仲駛撚同你落去跳成晚又要洗錢咩!

有幾亂啊?大粒拉左佢班細既無糧出咪最多多左搶野米雀，過一排咪又去做餐飲地盤看更考警察。

知就講唔知就咪分高深

又話蝻做晒黑社會？
點解無類似abdul adman mohammed呢d名？

你D口吻正宗五毛
而家就係要你班警察鎮住D人，鎮唔住就係你失職!

我就唔信北歐個D地方仲有黑社會生存到，最多得個名根本無偏可撈

一個大粒被人拉你估有無第二第三個大粒出黎想食埋佢？啲細既唔使攞出黎講 唔需要諗啲細既會點住

你搵一個城市同一個國家比

老撚吹，一個小販檔一晚頂多得幾千蚊

btw睇落似阿刁唔啱,單單野都係佢搞事先,之後少君先還擊

最好就無哂黑社會 個社會得正行啦 其實無可能 最簡單 你有啲野唔想自己出面做 搵人私下去做呢下已經可能會形成一個基本既組織

黑社會既存在不嬲都係管地下社會既秩序 永遠都唔會拉得哂 亦唔會去拉
叫雞遇到唔比錢 D雞唔會報警 只會搵黑社會幫手
除非黃賭毒所有野禁哂 如果唔係只有呢堆野有市場 黑社會就會出現
但睇番世界咁多個國家 有邊一個成功做到?

你既諗法正宗笨柒
咪鎮緊, 隔日即拉人, 仲想點

少君應該好有錢定點
幾年前新聞已經講細b頭馬想踩入將軍澳搶啲公屋賭檔做，結果搶唔到
家下又多個阿刁，又係細b係後面支持

佢地無野好輸(應該無家底又讀書唔叻),大唸頭想發圍但又無腦,咪嘗試呢條路

識食腦果班做咗坐館/收埋山啦

我覺得其實做執法既一定有諗過呢啲問題 但我相信到最後佢地既結論應該都係偏向無可能禁到
總有人會吸毒/販毒 （近乎雞先定蛋先既問題）咁就好易有市場
賭既 普通一個檔口仔都可以慢慢壯大 點捉
黃既 一日係資本社會一日錢可以買到人 就有供求 繼而又係好易有返一個檔繼而做起

你話要做公務員就有得做架喇

咪話咗邊有咁易揾證據 幾時有話犯法唔洗拉
至於我話唔會下下清 係講啲差佬唔會下下好似 呢次咁咁大行動 主動拉人兼封艇 有證據點會唔告
仲有 我又唔係差佬 咁激動做咩

黑警都打人 包娼疪賭
遲下會去番油尖旺收片果種歌舞昇平

都係將軍澳撈左好多年囉, 細個讀書已經知有呢個人
數下數下都就廿年前

只要一個地方有黃賭毒, 就一定有黑社會

得中共搞文革果陣試過完全 杜絕黑社會

搵神仙b出黎拆掂佢啦

無細既點做大?係啦喎D人會前仆後繼咁去做?你肯掃增加個成本佢地就諗不如去做地盤啦!

相反你同D社團傾好晒俾佢地好似攞正牌搵食咪就係醞釀出舊肥肉俾人搶既因，咁就唔做野?

無人話你要100%掃晒，而家係講緊攪到咁明你都唔做野，仲咁多免責理由?

無人話一定無老黑，但有老黑案出現差佬就係要掃，唔係真係唔駛請差佬。

你睇下其他人留言D人名既歷史!

倒結為因啦!
黑社會既存在係因為一D無人理既AREA而有D人需要團結力量，最後呢班人會有自己既規則呢個係果。

掃唔晒只係總會有呢D AREA，但唔代表無人掃，當呢D組織損害到另一D人群時，力量較強既就會出手整治，極端情況下弱既一方就會被消滅，可能原有AREA被納入力量較強一方，可能重新出現新組織。

你而家就係呢班人影響到市民，警察就要做野，而且打擊應該係有咁大得咁大，唔係求其交下人，否則一般市民既安全仍然受威脅。

人地夠一開頭講:
明明知道晒跟邊個，叫咩名，住邊
都可以唔撚理

有人回佢拉得一班另一班...根本冇可能拉曬 要嘅係平衡

咁你入黎做乜7?

人地就係無

紅衛兵就係黑社會啦

今時今日，黑社會勢力重咁大

岩既 認同今次警察出手應該強硬D同勁D 始終呢單野上哂新聞
不過我意思係 就算今次打左呢兩批人 但地下勢力 無人管既地方同活動都總要有人管 到時可能只係變左新X安 又出現 然後又變番警察同黑社會 定期交下數 然後繼LOOP

係咪每日有人衝燈違泊所以就唔洗落票
你呢啲思想真係痴鳩撚柒線

班垃圾槍仔都無把，2019仲揸住把刀斬黎斬去on99，拉撚曬佢地岩架啦

其實 唔好睇到做得警察都一定係有正義感既人先去做 其實你當係一份工黎睇就得 你去屌人唔盡責唔去拉古惑仔 就等於你係餐廳做waiter 人地屌你笑容唔夠親切 服務唔夠殷勤一撚樣 大佬呀你打份工架ja 你簡係想以最低付出黎獲得份人工啦 唔好同我講咩可以簡唔做警察 但簡得做警察就一定要有正義感 盡力拉古惑仔 咁我去報得做警察 你可以話我冇正義感所以唔收我 但你收左我之後 發現我冇正義感之後又冇炒我 咁就簡係得過且過架啦 呢d人性黎 正如你做郵差理應係盡力去派信 用最快既速度去送俾人 但你會唔會咁做呀？如果警察日日咁出動狂掃埸其實最後咪又係chur死自己 但唔會因為咁多左人工出 做又36 唔做又36一樣 咁你會唔會做？ 根本冇咩好屌 人性天生就係咁懶！

要槍咁勁黎托咩？ 香港人係全世界最弱雞既 兇狠又唔夠南亞 又唔似韓國人，日本人咁個個都學下跆拳道空手道 殺雞焉用牛刀？

玩得槍既9成大毒販

咪就係 大陸啲黑社會敢唔敢好似香港果啲咁響晒朵搞事? 大陸冇錯共產黨就係黑社會
但同時都證明你嚴打就唔敢咁高調

行動組主管

我成日見好多人話黑社會俾人拉左又會有其他人走去做依個論點。其實諗下就知，差佬全港爽拉人全港打擊黑社會起碼沉返十幾年都起唔到，問題係黑社會係香港扎根太耐啦，好多關係鏈都形成左，隔離仲有個澳門，o記反黑根本唔夠人手

咁一般市民街泊都要比人屈錢就係合理?
而且錢是少 原則是大 點解可以默許?
你可以係條街收陀地 其他人就唔可以?
人地泊車係到就要預左比你括花
仲有公義?

人地話係一回事
唔代表你咁做係錯
唔通世界各地都有殺人犯
不如殺人合法化

消滅唔到係一回事
唔該唔好合理化黑社會嘅存在
你嚴打之後仲有冇人會怪你
依家我比人打 你叫我唔好搞大佢
有人疊馬仔 做大耳洞 而你去叫受害人還錢
咁好福利點唔吸引人去做黑社會

好簡單 放數果個拉撚左佢 再保護佢
非法放數會比人拉 仲要冇得收返啲錢
睇下仲有冇人放
根本係啲差佬都唔敢得罪班黑社會
垃圾

笑到仆咗街

全個世界所有罪犯都唔會消失
殺人犯拉一個一樣有下個
強姦犯拉一個一樣有下個
連衝紅燈都一樣拉一個有下個
你講黎把撚呀?

總之犯法就要拉 乜撚野默許佢存在呀乜撚野佢有佢規矩呀一雞死一雞鳴呀
全撚部都係垃圾黎

黑社會 講雷氣
都係為錢為利益 同門都照劈
點解冇記者去向家門口採訪向生點拆

叫吳幸美去採訪向生

地下勢力會有但唔代表"有需要"，兩回事黎，呢點都係我ARGUE既一個地方，正如男人天生咸濕會做錯事，但唔需要一咸濕就做錯事。

佢地最鍾意講全世界，全世界越腐敗既地方黑社會就越倡狂佢地唔敢講，相反越接近完美既國度如北歐，根本難以搵到非法暴力組織既存在。

其實道理咪即係
運輸署同非法邨巴嘅關係囉，
或者食環同樓上cafe嘅關係

你估政府唔知有非法邨巴同樓上cafe咩？
打擊晒非法邨巴同cafe, 係咪好事？

反黑越反越黑

屌啲 MK 仔大咗未俾人捉過嘅咩又係去考黑警。

根本同一堆人

好心唔好睇咁多電影啦
周圍都cctv走去做黑社會

我都唔明點解要為左個「大佬」所謂既私人恩怨而去搵命博

咪撚派膠啦，吹得就吹

因為無黑暗勢力存在邊個去搞民主人士呀

外號無乜霸氣

放心啦，夠歲數未俾人拉過嘅傻仔咩去考黑警，所以同一堆人嚟，只係有冇轉職。

啲名睇到好亂

高學歷 莫非警察要讀完 PhD 先做到
或者係毅進已經係高學歷
其實數據就好易搵。

上年連登都有引用過，警察就太約8成係毅進或剛好中學畢業。

大學生以上嘅都話曬有20%嘅，恒大唔係大呀，仲有大量不同學院嘅學士學位？菲律賓國立大學都係大學嚟。

仲有大量讀八個月就有嘅大學 佢地假假地都係大學生。

問題係好多 古惑仔 連毅進都無

而且警察雖然好容易考, 但每次都最起碼 幾個人搶一個位
總會有人考唔到

沙田me都上哂岸，而家踩入娛樂行業洗白，反而英傑呢d柒頭

唇齒相依 無左黑社會仲要警察黎做咩

警察 既作用只是打擊黑社會??

警察仲有好多其他用處, 捉賊, 查案,
仲有最重要既維穩

文革時代, 當時中共曾經一度滅絕黑社會, 唔比黑社會有生存空間
但當時公安, 武警既人數是世界最多

黑社會猛人 幾乎個個變哂 正當商人

得番一D 低下階層仲係到玩打打殺殺
例如呢單新聞果兩條友

咁呀，你個數應該準確過我，我只係太約記得類似嘅。
但總括嚟講就係香港傳統大學畢業或更高學歴嘅去做老散就係好少啦。

答翻上面條問題就係，由未衰過嘅古惑仔轉職做散仔嘅門檻其實好低。

細b應該唔係低下層啦，之前洗黑錢洗幾千萬要入去坐，話晒尖沙咀話事人，窮極有限度

不過佢咩字頭先，點有可能走去拍戲洗底先得㗎

真係識個肥蔡撈偏

拉咗細B 住深水灣

其實依家將軍澳果班係咪即係以前秀茂坪果班？